{
	"Route Table":"路由表",
	"Name(unique)":"名称(唯一)",
	"IP Address":"IP地址",
	"Subnet Mask":"子网掩码",
	"Gateway":"网关",
	"Interface":"网络接口",
	"Network Device":"网络设备",
	"Metric":"距离",
	"Operation":"操作",
	"The name cannot begin with \"~\"":"名称不能以~号开头",
	"System Rules":"系统规则",
	"Please enter a valid IP address":"请输入合法的IP地址",
	"Not Specified":"未指定",

	"Packet Mark List":"包标记列表",
	"Routing Rule List":"路由规则列表",
	"Routing Table List":"路由表列表",
	"Source IP":"源IP",
	"Source Address":"源地址",
	"Source Interface":"源接口",
	"Source Port":"源端口",
	"Dest IP":"目的IP",
    "Pref":"优先级",
	"Dest Address":"目的地址",
	"Dest Port":"目的端口",
	"Mark ID":"标记ID",
	"Table ID":"路由表ID",

	"Interface":"网络接口",
	"DMZ Host Address":"DMZ主机地址",
	"NAT Rule Table":"端口映射表",
	"Warnning: Firewall will enable the ports of the NAT/DMZ table":"注意：防火墙将自动打开映射规则或DMZ主机中的端口",
	"Port":"端口",
	"Protocol":"协议",
    "ALL":"所有",
	"Intranet Address":"局域网地址",
	"Intranet Port":"局域网端口",


	"ICMP Access":"允许PING(ICMP)访问",
	"NAT Through":"放行NAT规则",
	"Remote Through(Telnet/SSH/WEB)":"放行远程访问(Telnet/SSH/WEB)",
	"Default Action":"默认策略",
	"Extranet access is prohibited":"禁止外网访问",
	"Allow the extranet access":"允许外网访问",
	"Action Rule Table":"策略规则",
	"Extranet Address":"外联网地址",
	"Intranet Address":"局域网地址",
	"Action":"策略",



	"Hosts Table":"Hosts映射表",
	"Hostname":"主机名",
	"Warnning: Intranet device to use this mapping need set DNS to this router":"注意：局域网设备要使用此映射，需要将DNS设置为此路由器"
	
	
	
	
	
	
	
	

}
